{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162293?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 오아시스글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 追加で人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。 定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には、当該ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約やご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 お客様のご利用のため、入室と退室時間をお守りください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用があり、炭火セットは20,000ウォンです。 客室は禁煙で、IPTV/WiFiを通じて安定したインターネットを楽しむことができます。 周辺の観光地としてはキムサッカッ文学館、ラジオスター博物館、端宗歴史館、小白山国立公園、ハイワンリゾートスキー場などがあります。 この通りは車を基準に表記された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、当該ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定によって予約やご利用が決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "お客様のご利用のため、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か損害を与えた場合、責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキュー利用があると聞きましたが、料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用があり、炭火セットは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはキムサッカッ文学館、ラジオスター博物館、端宗歴史館、小白山国立公園、ハイワンリゾートスキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "通りの表記は車を基準にされていますか？",
            "answer": "この通りは車を基準に表記された通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 662
    }
}